---
title: "Vantastic Orange Schoko Kekse"
date: 2021-01-18T08:06:38+01:00
tags: [vegan, vegetarisch, schokolade]
images: ["/images/kekse/vantastic-schoko-orange-1.jpg"]
rating: 5
---

Diese Kekse schmecken leicht nach Zartbitter und Orange, insgesamt schmeckt es sehr passend und gut! Selbst wenn man normalerweise keine Zartbitterschokolade mag oder isst, sollten diese Kekse schmecken. Zusammenfassung: 💯

Bei der Verpackung sehen die Kekse aber viel schokoladiger aus als dass sie es wirklich sind. Muss mMn nicht sein, dann doch lieber realistisch abbilden.

Gibt's bei https://www.vantastic-foods.com/ direkt oder wohl auch bei anderen Läden. Die Kekse gab es eine Weile land auch mal beim Aldi Süd, ab ca. März 2021 nicht mehr :(.

![Vorderseite der Verpackung und zwei Kekse](/images/kekse/vantastic-schoko-orange-1.jpg)
![Rückseite der Verpackung](/images/kekse/vantastic-schoko-orange-2.jpg)